快慰過後 侮辱我

我男朋友已經唔會再對我好
唔會再送我返屋企
心淡了

琴日我叫佢用套 佢叫我食藥咪得囉

沉默到對不起

食藥會肥

我哋連房錢都要aa

分手啦

之前我嬲佢都會挽回我
但係今次佢竟然嬲返我轉頭
心淡好攰

快D走 佢只係想屌你

可能佢當我係免費雞

下次記得未結婚唔好上床

明白
女人一定要有啲自我保護

9成啦 自求多福 有得走快D走 唔好留戀

我而家已經覺得自己好污糟

佢係你初戀？

屌你老母最憎d人婚前性行為

Sorry ar

又唔算污糟嘅
以後小心啲啦

多謝你

唔係不過呢次係最長嘅日子

小事啦 唔好咁在意 過多幾年你睇翻轉頭就會覺得其實都無咩大不了

好多謝你

希望真係幫到你啦 記住唔好信男人

男人都係仆街

之後

真?

係咪唔多出聲嗰啲老實人

我養你啊

你到時又會嫌悶

不了我唔想負擔

啱

沒有膽色纏你 心亂如麻

回去吧回去吧

我係真心嫁

佢之前都有同我講呢一句

男人唔壞。女人唔愛

我真係真心嫁

咁你自己諗清楚要咩先

呢次仆街咗
今次我要一段踏實嘅愛情

男人唔會專一 只會扮到好專一 佢呃唔呃你一世又係另一回事

我係一個鐘意暧昧 花心又多情嘅人

你真係好憎男人

以前就係抱住呢D心態

我好想買老鼠藥毒殺佢

你玩人 人玩你

坐一世監㗎

唔死都冇用